ust南亞仔成日話融入香港，又叫大家唔好用蝻呢個字眼

咁融入香港
我諗啫係當自己係香港嘅一份子喇

咁呢個 係咩意思先？
笑鳩香港人？
真係香港人會笑得出？

之後佢又叫大家唔好用蝻呢啲字眼
話標籤啊又剩，

自己又用on9台仔去標籤台灣人

咩意思先？

仲有個好似蓋清講嘅
有啲南亞細路，香港出世
但都唔識中文
真係想融入香港？
識自己語言唔識廣東話
真係香港人唔比機會佢地？
仲有睇下香港電影個啲點都學到一兩句喇，其他國家人都得喇
係冇心學定冇機會啊？

我諗啲細路應該識講屌你老母嘅

講親都係唔好一竹竿打一船人呢啲廢話
叫佢勸下啲同鄉又話冇能力，得把口

應該喇

講真
就算佢出到嚟，成效唔大
我諗都冇人會話佢
做都唔做就
要搞呢啲講心多於能力喇
勸下又唔係要佢一定成功

一定得就唔會有'部份'南亞人犯法喇

我為同鄉同大家道歉！

屌
佢個笑樣睇見就嬲
仲話自己係香港人

支那打手死開啦

唔用蝻用虫南？

洗撚比面佢咩

連登仔唔好一碌鳩打一船人
告鳩你地歧視

乜你唔知有個詞語叫五毛咩？

对啊，我是支那狗。杂总派我出来「抺黑」一个叫ust南亚仔的人！

咪係

南亞仔班打手呢

如果佢有羞恥既心
見到自己種族咁撚仆街
要做既應該係反省
就好似連登仔見到香港人某D不當既行為係會指責
而唔係好似佢咁想息事寧人

咪係
南亞人好nice㗎
係'部份人'搞搞震咋

ust南亞狗唔敢入黎

屌垃圾南狗

可以我要去飲食台開post

ust南亞仔可否帶領你果班南亞狗離開香港？

土生土長香港人啊

撐ust南亞仔班人呢？

要去飲食台搵

蓋清借咗你idea一用
（好似係你講？）

蝻亞狗改不了吃屎

蓋清

都唔知佢 乜春
沙士都好笑
笑你老母係狗啊南亞賤種
仲話自己係香港人
我真係未見過香港人會笑
你同啲賓妹喺人質事件
旅遊巴前笑住自拍有撚分別？
我屌你老母都嫌整污糟條撚

推畀迷南黨睇

講得好呀巴打
屌佢老味呢D咁既柒頭皮都有打手
冇撚野呀

飲食台啲人好識包容㗎

去做飲食台台主啦
去街市買個飯都出unboxing review
飲食台班小fans見偶像咁

睇嚟我之前個list要更新

咩list

戇鳩嘢，唔使理

推

大愛左膠:人地起碼肯學講廣東話 同埋學打中文